公屋 網上行求續約or 轉公司

用緊$168 500m plan
可考慮轉用1000m

Btw其實斷左1個月再join番netvigator算唔算新客

巴打，聯絡我再幫你計下點樣最抵？
WhatsApp :

Telegram :
利申：網上行